【現代童話】【繪本】魔女的謊言 (上集) (修正版)

Hi! 我是奈樂樂。
離上一次作品都隔了兩個月。
上一篇在這裏.

我當然無偷懶～仲有畫的。

雖然我知道我畫的東東好冷門, 甚至悶, 但我還是會繼續畫。

各位看完覺得ok就得閒share及like下我的page la~

謝謝。

下集會在5/31號刊登, 請大家耐心等待~OTL

留名支持

諗住趁書展出書？

不是, 自娛姐.
但也想給好多人看

我發覺有些錯字....但這裏改不來

最後一句應是:
接著，茶茶的影子就慢慢變淡，跟隨著魔女一同消失了…

推